向陶君行先生道歉

之前你話杜汶澤可能係鬼，比連登網民圍插
而家證明咗黃毓民係鬼
咁佢同黨杜汶澤的確好大可能都係鬼
代連登網民向陶生道歉